點解美股大插，你地卻冇人懂珍惜 ？？？

大跌市回調俾大家上車，
卻冇人懂得珍惜 ？

然後等失去的時候，先後悔莫及？
人世間最痛苦的事莫過於此 ？

屌，我真係諗唔撚明
一跌少少回調，一撚定個個都睇股災
你地個腦係咩構造？

真

上邊架好

彪,晚安

連登仔買股洗你教

晚安
Gym房冇開既日子點過？

無3月跌幅既一半都唔知大插
起馬插番5000點先撈底

AreYouKiddingMe?

仲有冇day trade?

班人驚輸多過想贏

極少
之前短炒swing trade + day trade 左2年
嚴重跑輸正股倉，事實勝於雄辯
然後我果斷遠離短炒

日日屌女打飛機

依家睇係跌少少者，睇埋尾市先知

650入返tsla

BUY TSLA STRONG HOLD, 貶下眼又升一個double

靈車？

鬼佬突然變晒恐懼撚 cls

咁你慢慢等

call!!!!!

arkk完全唔插 買條撚

yala

熔斷都冇都叫大插